報告熊殿下！新界目標早已完成，九龍啱啱搞掂，下一個目標點應付？

ＢＪ熊（北極熊）＝ ２５號南極企鵝＝

：報告熊殿下！新界目標早已完成，九龍啱啱搞掂，下一個目標點應付？

：直接入去食蜂蜜太危險喇，都係一貫方針啦！聽講古時有人類皇帝為愛妃思鄉病而起空中花園，咁啱朕又黎學一學，咁愛妃你就唔洗咁辛苦，有思鄉病但又幾乎只可以每年回鄉一次～

：熊殿下萬歲！敢問具體應該點做？

：做下鄰居先，講到個花園幾咁吸引，再好似古時咁起個幾十年，中間點操作就唔洗朕教啦，用之前經驗就ＯＫ～起完花園之後游水又好，起條橋或者起多條高高鐵又好啦，總之又可以起多幾十年，最後起完之後駁過去目標區域都順理成章啦～

：咁點應付班原居企鵝反抗呀？

：咪又係果招，叫班以為自己有春袋既傻企鵝為下一代著想就ＯＫ架喇，呢招用左幾十年，佢地都仲係會以為自己有春袋生下一代，即使真係有部份生倒，但到幾十年後就係熊軍戰勝歸來架喇，中間再叫花園班蜜蜂四圍播粉，等到咁多計劃完成，到時真係乜原居民都溝淡啦～而且班企鵝最叻都係

，
有乜好驚？

：好開心呀～居然有份成為最大羸家～係呢，點解個花園反而係住？玩樂地區呢？目標區域又係邊度？

：隔離咪有兩個公園囉～自己諗啦～